就做夠一年teller 你問我答

順便問下有冇back office工

幾錢人工？

學歷？幾歲？

16.5k左右

大學 就24歲

唔齊牌上Sales？

計晒所有定係只係老底？

唔鍾意sell野

未計13個月

Sad...

原來咁低人工

坐分行Back Office都好搵。

覺得分行career path唔太啱我

洗咪跑數

Sales sell到出牙血 我地俾人捽下數咁

same
搵到back office了
終於唔洗對d傻西客
又唔洗對住條做唔曬嘅龍

求帶領

有咩field想做
bo都好大

覺得自己唔係sales既材料 以前intern做過Mortgage既back office好懷念

我都係
我都唔想做sales
見到佢地咁主動呃人就覺得
我都係做過mortgage bo wo！

係呀 啲sales俾人捽到傻

同埋啲產品我自己都唔會想買 點説服人買

日日打蛇餅

而家算好左啲喇 不過無客=無數

真
d基金年年輸錢
保險更加唔洗講
wealth management wo
幫人地輸身家

咪就係 所以我想做back office 但又未揾到

推

做住teller搵lo
而家bo真係難搵
同埋你介唔介意contract based

而家揾緊呀 contract base 係點樣？

合約制

office都會有痴線上司 老屎忽 同 無限既deadline

more

點解會咁低
未計ot都高過你
利申：都係teller

兩年前hsbc offer 做teller 都係呢個價
當時白紙

呢個都係想走既原因之一

你就好啦

我ok呀

HD畢業做唔做得想轉行

我兩年半之前都有15.8

得呀

係囉 所以想轉

銀行唔係升職條路幾好咩？

佢係細行掛

做到21;00 好攰呀屌

有錢有熱情

ching我打算之後做teller，可以問下幾個問題
- 25歲入行遲唔遲？
- 你計埋ot一個總共幾錢？
- 銀行分行d同事好唔好人？

唔好做

何解～
其實非專科hd轉d咩做好

我做左一個月即走. On9工 是但搵一份工高過佢

點on9法師兄
share下

Teller比狗做

點狗法姐
又唔詳細講下

工作量係完全唔撚成正比。 你問十個十個都係禁同你講。 除非個個on9

想問下teller之後條path可以點行？Fg搵工中岩岩搵呢行資料先知原來分得禁細 好多職位既簡稱搞到我好亂

唔係讀bba又冇牌的話 teller係最易入分行做嘅位
做落覺得ok咪開始去考牌
Teller其實冇工作經驗都請 有咩經驗其實都冇所謂

睇你想唔想追數
追數:teller>gbo>am>rm
唔追數:teller>checker>bm
大概係咁

係咪廿日大假起
見啲fd做銀行任何職位都好撚多假
成日呻仲有廿日假未放又無得去旅行點放好

好似係私人時間考 公司會俾錢你考 考到人工會高少少
難唔難我就答唔到你我做咗一排就冇做分行冇考牌
Teller就中銀匯豐人工好似比較高
做細行人工麻麻 但冇咁辛苦

初入職通常都係14 15日到
佢講廿日應該有部分係補假
即係平日同星期六ot嘅鐘

中銀都係17k以下
最高聽聞係citic
無經驗既，照出Base 20k咁上下

唔建議u grad做teller
因為一開始入到去做teller 如果想轉翻sales又要等半年一年先轉到
但其實你考齊牌依家直接入bank已經可以做sales 牌唔難考 1個月可以考齊
做teller真心慘 多勞唔多得 好多老屎忽teller 你做得快 做得多過佢 人工都可能同佢一樣 或者比佢低
除咗要受入面同事氣 又要比客屌 唔係因為你錯做野 而係因為每日都好多人排隊 啲人排得耐就屌你
唔好以為做teller無sales咁大壓力 一樣每日有target要refer到幾多個客比到sales同事見 refer唔到又會比人留低 問你點解無refer
另外最大壓力就係黎自你個錢箱啱唔啱數 如果收工發現個箱多1蚊 少1蚊 你都仆街 要寫report
同埋做teller你唔行sales 你唸住行operation 又係要等好耐 因為無野去衡量點先有得升職 升得快個d人都要2-3年先升到初級operation仔 人工講緊都係20頭20中 又係做到仆街
所以建議一開始做就sales 有d bank junior sales都有20k 兩季到數就可以升一級 又多幾千底薪 做到junior rm 已經30頭老底 仲有incentive多勞多得 當然有跑數壓力
利申:fresh grad就做bank 做咗4年retail bank 做過teller 依家做緊RM

teller仲大壓力過跑數位
日日對住d廢老入一千幾百蚊錢,又比廢老屌鳩你慢
食飯時間又要趕頭趕命,收工又要數錢對數,唔岩又要計返出黎
真係比狗做

咁既人工就唔好幫佢拉客啦，每個客都拖做廿幾三十分鐘，啲人之後就唔會再來

衣樣真 食飯都唔敢遲到 會影響下一位食飯
最慘係有時超多人排隊 連廁所都無得去
依家做sales個日到數 食飯食兩個鍾都得

RM條數好難跑 唔敢做

我都唔撚明 點解禁多人撰埋D 垃圾工
Teller 份工我零願拾垃圾都唔撚做
利申做左一個月即走

做左teller 2年
我唔覺有咩壓力 係有時遇到西客會煩
同埋同事都幾好人 我唔會做sales 自己唔係幾識講野
曾經有個諗頭係長做teller

人工如何？
fg建議做邊間？
利申：畢業想做

有大做大 反正都係閪工一份

知唔知邊間人間最好？